講個笑話：兩黨共識

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

上年啲民主派提出嚟嘅嘢

民主黨賣美國

一開始已經唔撚信

特別係佩洛閪條冚家剷

Democrats my US

真

＃立場新聞
＃香港民主黨
＃眾志
＃35＋

本身我都retweet就算，
我依家直接開鳩Dem波

有班on9當佢神咁拜
真係笑撚死人

白鴿式抗爭，
但又要支持佢，
咁我不如支持何俊仁

係

仲有個： 議會戰線

香港美國嘅民主黨都唔撚係我地同路人

拜登當選
一定實用老人癡呆做武器.........

香港：
香港示威者太過分
我會即刻取消所有香港法案

台灣：
台灣關我撚事
台灣係中國一部份
我會立即取消所有台灣法案

英國：
香港人得一想二太過貪心
我會要求英國取消BNO 對港政策

新疆：
關我撚事
唔好阻住我個仔做生意
我一定取消所有新疆法案

請停止迫害中國
中國是美國好朋友

係賣人類

開咗好左

Agree 自從China Joe出嚟選 西媽媽已經冇再係香港問題上出聲

講開又好似係

連登大台狗最奶嘅垃圾

非也，之前既出聲只係鋪定路呃人

一直都唔會

民主黨共產黨差隻字姐

冇差字 我睇到一樣

邊個話 美囯民主党 會幫香港嘅人就係中共嘅人！

唔好得罪共產黨？

唔好得罪民主黨？

兩黨？其中一個係共產黨

再睇埋民主黨點樣同fake news media 合作打壓真相就知道係極權，只不過係用民主兩個字包裝

個出聲係propaganda 之一

你估真係出聲咩

而家我會覺得之前出聲只係因為想搞爛美中貿易條約

佢背後有咩原因都好，一定唔係為香港

部份連登仔話人地30年前支持64架好黃架，笑撚死

Like it or not，只有侵侵能救世，因為只有佢敢同肯丟低所有教條去抗共 #AllInTrump

一早已經被統戰左

已經係共匪

白鴿黨本身都同美國民主黨關係密切

開頭兩邊鬥黃鬥鷹

而家拜登贏左個馬頭就當正佢做硬 唔使掩飾

呢期拜登 賀閪轉晒口風話會同中國改善關係 唔再敵對

連登仔早排仲一面倒話拜登上場都會受制國會要對中強硬
依家又變得咁快

所以都係共匪

淨係講泛民2010年行入中聯辦

好聽啲 雙面間諜

一邊係黃，另一邊扮黃

分清楚

呢家冇貿易協議pelosi唔洗搵香港黎拖9侵侵後腿了

香港已成condom

所以條老閪而家咪專心做fake news 囉

愈做愈衰
連CNN都頂佢唔順

不過佢哋點都會撐落去，共同既得利益者

呢個一定啦
正確啲嚟講應該係呢個new anchor頂佢唔順
好似Don Lemon 呢啲柒頭就繼續爭住奶

得罪講句
On9先會覺得拜登上台仍然會好似侵對華咁強硬

民主黨同民建聯?

「等埋人權法案先，過咗之後就話要信兩黨共識，等美國做嘢，我哋專注返香港嘅選舉，就可以救到義士」完全係大話。唔好問我錦鯉有咩高見，我無高見但有常識，都唔係被呢班政棍,Neo Liberals當水魚咁撳架。成班企喺個道德高地周圍屌人法西斯，但自己背後做啲嘢污糟垃蹋

連登左癌：你唔係美國人，唔知侵侵有幾衰，成日打壓言壓自由
連登左癌面對各種侵粉被打壓、滅聲甚至暴力對待，仲有左媒大量抹黑侵侵團隊：我唔知，我睇唔到

Cctvb, now , 有線淡化都明

屌你老母連蘋果立場都輕輕帶過做乜撚嘢

$$

拜登一上任，全球陸續將香港示威者當condom處理

中共好熟兩邊既民主黨套路

合作左幾十年

立場蘋果pro民主黨反侵

香港美國既民主黨都係屎

以前就打默契波 新疆搞左咁多年而家先關注

不嬲都係 condom 。

我覺得係因為口頭支持人權自由既民主黨，比共和黨搶先左一步推左香港人權法案，所以迫住chur侵侵黎轉移視線

白兵又中

非我即敵
佩洛西都變埋共匪
咁既戰狼思維點遊說全國抗中？
所以政治討論有連登仔都會變為業餘、不認真，和像馬戲團

當初應該係無成本玩野先撐人權法，
衰左都係執政黨問題

民主黨扶植既王丹都咁話WO

連登仔不嬲都跟風ga啦，之前就多謝Pelosi推動香港民主人權法案，順便屌9Trump唔想簽名。

笑完
做好準備啦

Pelosi為左為難侵先幫香港

呢條臭閪64之後做左啲咩野制裁中國？

一語中的

食海底撈

肥媽同689都好黃

my美國

講個笑話：香港人加油

成龍肥媽超黃

唔知痴民主黨既gphone係咩立場呢
奶共定唔奶共架咁計番

佢黨友O卓軒仲日撚日係TWITTER屌TRUMP PRO BIDEN
唔知既人以為佢代表緊香港人發言

呢句HEY MAN腦入面出現拜登

眾志仔之前做民主黨代理心入面有D興奮

呢排民主黨係咁柒
gphone d衛兵唔出黎既
好想睇佢地又話我地係熱狗。分化撚，5毛PR

不過多得黃衛兵證明佢地有幾愛共產黨